Amazon basic/ Monoprice hdmi

有冇巴打用過上面嗰兩條hdmi，見美森幾抵屌，同埋鬼佬啲comment又唔錯